連續兩粒十字星，聽日一開GAP UP 30600

聽日出多粒

聽日宇宙大爆炸呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又想燈

我已經唔燈

大牛市gogogo
日日牛過

可摸耳唔好燈